\section{6. Desglose del trabajo en tareas}
\label{sec:wbs}


\begin{enumerate}
  \item Planificación general. (23hs)
  \begin{enumerate}
  	  \item Definir alcance y presupuesto. (8hs)
      \item Escritura del proyecto final. (15hs) 
  \end{enumerate}
  \item Planificación y desarrollo del circuito electrónico. (32hs)
  \begin{enumerate}
  	  \item Estudio y selección de sensores de temperatura. (2hs)
      \item Selección y estudio del funcionamiento de las Celdas Peltier. (4hs)
      \item Investigación de las biblotecas disponibles del microcontrolador seleccionado. (6hs)
      \item Selección de batería/UPS para la autonomía del circuito. (4hs)
      \item Desarrollo de la placa PCB del circuito. (20hs)
      \item Montaje de los componentes en la placa PCB. (2hs)
  \end{enumerate}
  \item Planificación y desarrollo del firmware del circuito. (135hs)
  \begin{enumerate}
  	  \item Estudio de las biblotecas para conectividad WiFi del microcontrolador. (20hs)
      \item Desarrollo de las funciones de procesamiento de las variables medidas. (5hs)
      \item Desarrollo de las funciones de configuración. (15hs)
      \item Desarrollo de las funciones de funcionamiento. (15hs)
      \item Desarrollo de la web de configuración. (20hs)
      \item Desarrollo de la aplicación de usuario. (30hs)
      \item Prueba y depuración de errores del conjunto. (20hs)
  \end{enumerate}
  \item Armado y diseño de la estructura equipo. (23hs)
  \begin{enumerate}
    \item Estudio de los materiales posibles para la construcción de la estructura equipo. (5hs)
    \item Diseño de la estructura del equipo. (15hs)
    \item Armado/ensamblaje del equipo. (3hs)
  \end{enumerate}
  \item Verificación de todas las funcionalidades. (20hs)
  \item Escritura de la documentación para usuarios. (10hs)
\end{enumerate}

Cantidad total de horas: 243hs